TVB今日派大信封 余詠珊管轄部門成重災區 《兄弟幫》全滅

電視廣播(TVB)(00511)行政總裁李寶安周一(16日)向員工發出內部通告,宣佈 TVB 未計藝員的3500員工中會裁減10%約350人。《蘋果》報道,TVB 本月16、17日已開始派大信封,而今日重災區為非戲劇組,即助理總經理余詠珊管轄的綜藝科和資訊文教科,被解僱員工包括一名監製、本月初已錄影最後一集的《兄弟幫》全組幕後、《東張西望》和娛樂新聞台等多名導演、編劇、編審、助導和資料搜集等等逾50人。

報道又指,余詠珊今次大多數向效力 TVB 多年的老臣子開刀,而余詠珊昔日亞洲電視同事就全都得以留低。

大步向ATV舊路前進

我就喺要呢啲

幾時執

東張西望 : 你吔依家心情點呀?

唔幸美訪問自己啦

我真係恭喜你

開心

原來兄弟幫仲做緊

繼續奶力

好耐冇睇兄弟幫
以前睇靈異專題真係好驚

取消香港牌，直接服務大灣區啦

炒人工高

留人工低

木馬屠電視城

匪趣台的老臣子變成 CONDOM ?

唔怪得兄弟幫會完啦 原來成組收皮
以前聽鬼故UFO係幾正

得mc靖同龜頭bob有啲睇頭
佢兩個走左就冇睇過

講緊幕後

東張西望

亞視永恆
執笠嘅係你

ATV成功復活

Viu rthk 大把選擇

張開西望

有無黃色媒體吸納吓佢哋

cut淨83台

快撚d收皮

亞視永恆

Yeah Bob個節目終於收喇

有冇當年家燕姐同東張主持好得戚咁叫人黎tvb 做張圖？

可以係第二張圖左上角721水印

奶共高層正仆街

女人掌權次次都搞到一獲粥

臨造冬派大信封
好有人情味啊間公司

推

仆你個街 ..... 亞視嚟嘅
喔..... 看錯 .......
原來就收皮的 公司
和 就收皮 的 國家 ...... 都係有個 樣版的

congratulations

借屍還魂？

ATV借屍還魂

唔怪得咁多以前做cctvb嘅artist過檔去viu

人地重組亞視皇朝咋 小事啦

主持A：知道有同事被炒，我地都深表同情、致以慰問
主持B：無錯，希望大家畀啲空間佢地，祝佢地早日搵到筍工
主持A：係啦阿B，講開炒嘢，我知道最近有間餐廳啲炒小菜好好食喎……
（轉話題）

以前會睇兄弟幫、姊妹淘，之後無拿拿掉左時間，再冇睇過

姗姐又贏

自己唔走做幫兇
係都要比人炒先安落
我覺得唔抵憐

有幾多選擇？
仲要人地有無請人

唔知TVB嘅陳啟泰會係邊個呢

留番atv d人係度
件事部on9定黃

抵

點解佢咁大權

[推行動] 土耳其聲援東突及奧斯爾單野絕對可以好似nba咁搞大佢

亞視永恆!!! 改名做ATVB啦

借屍還魂

幾時炒埋班 "後生仔"？

講開炒野

幾年無睇都覺好似

咁小炸

寄生獸緊撚樣 食完一間公司 宿主死左 又去食第個宿主

gd

其實幾有資信性
可惜都係要拜拜

亞視會屍還魂

從來無睇過都feel到d八婆tone

非常好

呢條臭西快L d死

而余詠珊昔日亞洲電視同事就全都得以留低。

亞視推背圖

呢個炒法真係驚執得唔夠快

ATV is back

亞視永恒

繼承 亞視靈魂 應該開拍套我和藍屍有個約會
曹永廉 馬蹄露 擔綱演出， 可以係佢最後既日子狂係到重播

熱烈熱彈琴

自動有吳幸美把死人聲係腦到

陸號

亞視好波，咩李寶安全部係亞視出身
全部侵蝕哂無線

幅gif好低質

Hail hydra

高手

亞視永恆 借tvb重生

而家睇viutv晚吹好過

大步向ATV舊路前進 X2

恭喜

資深TVB員工會有幾多好人 自生自滅啦

真係有可能咁做先好笑

個行頭唔大
同埋啲老臣子都應該有返咁上下年紀
俾你係老細請個後生定係老野
同埋而家viu好似蝕緊錢

外購

仆你個街 無綫黎嘅
當年可以串黨台亞視
宜家邊個敢串黨台無綫應該俾共匪批鬥死

爽 可以扮弱者搵工 扮可憐

留得係tvb既人好得去邊 all 抵死

Danny summer

依家就梗係大把野睇啦，晚吹、入住請敲門etc
但7，8年前無咁多免費電視台嗰陣呢個係幾吸引人睇

兄弟幫做左十年一集都無睇過

仆街亞視黎既

路芙鬼故都唔錯

獨裁政府打壓HKTV咁臭串
真係唔係唔報 時辰未到
CCTVB抵撚死
天滅中共

咩公司有民主咁巴閉

唔通你自認自己100%好人?
你最好唔好咁自大
我覺得咁做係拉攏人心嘅好機會
有幾可藍轉黃 呢個就係機會

有聲嘅

借屍還魂，亞視永恆

哩句真係捉到個神

半年前就話要藍轉黃姐，人心早已歸邊，你又訓撚咗半年啊，定你係被炒之一啊？戇鳩鳩咁九唔撚搭八

好蠢啊你 人心歸邊 所以轉邊難 然後你主動放棄難得機會

主持A，忽然彈咗patrick sir個樣出黎

屌 有聲

依家成堆高層李寶安 杜之克

都係ATV 人

其中一個一定要係Patrick Sir

原來你真係戇鳩鳩，一味諗著慷他人之慨嘅垃圾左膠，你不如話仲有白警存在，用愛穿透裝甲讓警甴轉黃 自己揀錯邊賺污糟錢，比人炒仲要人幫佢搵後路，傻撚咗咩以為區區一份工就搵得返個良心，你訓撚醒未為區區一份工出賣良心嘅畜牲就大撚把，最少有3萬隻

笑撚死

我屌你老母 笑撚死

巴打係咪cctvb寫稿員？

仲要專砍有睇頭嘅節目，大台

你啲道德潔癖真係好緊要
嗱 唔係要幫佢搵後路
係壯大自己勢力
做得野點解唔過得黎?
又唔係叫佢過黎話事

咁少咋。仍需努力

爽

柴九出黎講兩句 講下TVB有無良心

巴打啱啱收到大信封應該係

你咁信呢套嘅你咪自己出錢養佢地囉白痴仔

亞視借屍還魂

係咪好傷心呀

feel到你係嗰啲接受唔到偽黃店嘅人

即刻上big big shop買珠海菜心有折扣包送貨

viutv 完勝

以前睇tvb節目 十年如一日 得佢一個大台 班老野安穩太耐喇 無哂競爭力

應該直接買中國既節目算
論娛樂性 tvb無得同中國鬥

戇鳩到兩樣野撈埋講
送條後路比TVB condom 係有直接成本，仲會捉隻老鼠入米缸，疑人不用，有資源都請被捕被炒手足啦
偽黃店只係商家自身風險管理嘅事
講咁耐，你有心做咪自己出錢囉，冇人阻你

ATV轉生術

加油CCTVB
切多D 割多D
除左83台 其他盡量割

吳幸美

權鬥失敗 輸咗俾袁花

Atv借屍還魂

疑人不用 你依家做緊國防部啊
請唔請被捕手足同tvb condom先係兩回事
冇位咪唔請condom囉 講到我要一定請咁
你唔想話請咗condom手足就冇份工啊嘛

好快就係下一個ATV...

呢班ATV垃圾咪係TVB收皮主因囉

慘
但佢寫得好好笑

戇鳩到都唔知點先講得你明，咁你姐係想唔想課金比TVB condom 姐？

跟住要黎幅家燕姐《富貴門》摞地圖。

佢唔使做啊

viu 今年都蝕？

獨家專訪

condom幫

無錢電視咁鬼孤寒
最多送tvbuddy或者隻大猩猩

條臭閪仲有有線舊部，有冇保埋

快啲採訪自己人啦
娛樂新聞黎架

唔知
上年係

喂 比d聲黎聽下先

無tvb可能係一件好事

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

幾時炒撚埋余詠珊

新聞部呢屌你

兄弟幫做左千幾集
依家D嘉賓來來去去講鬼故或自己新戲偽人
悶到呢
五年前講下外星人咪好囉

傳統電視台本身就難做，TVB呢啲停留九十年代嘅一早要收皮，依家免費YouTube都大把嘢睇，更唔好話睇埋Netflix根本睇唔晒使乜睇TVB
唔係因為政治操控根本捱唔到咁耐，仲留低亞視餘孽咪死得仲快
邊撚個話黃色經濟圈冇得搞，做傳媒廣播做其他行業又好得失市民嘅後果就係收皮咁簡單

如果一間要執笠，梗係要留低班會令公司執笠員工

剩係對啲鬼故有興趣

TV Bloody

danny summer上晚吹啦

好快再炒

女人做管理你想點﹖唔同公事公辦﹖

連登好多女人的。
當然佢地會負皮你

臨死吐真言

當年見無線行緊亞視條舊路
已經辭職唔做

有班同事仲話無線係大家庭
係大台龍頭
唔會炒人咁冇人情味

因為一個新聞部成功攬炒

正

臨過年先炒人
呢間公司真係

政治操控係搞死TVB多
其實TVB積落既資源好優厚
唔自甘墮落係好難死

又蠃

屌，壽終正寢，借屍還魂

咪玩啦
亞視係廢，但不至於用粒暗星嚟踩十啟泰

tvb自己管治手法都有問題啦 人事復雜 分黨分派出哂名

捧紅左果幾個 就永遠果幾個做男女主角 一用就差唔多用成十年咁濟
套套戲都果幾個做男女主角 成班中女中佬拍拖溝仔溝女

我都諗起呢個

出去組班製作賣Netflix 仲好!
配音組都係, 要去網上造星喇!
香港人鐘意貼地嘅廣東話配音㗎!

聖誕派禮物

真正亞視永恆

原來呢個節目而家先完?
都算長命

返大陸搵廣告啦屌
龘龘龘

其實我覺得有得造
反正大量人材釋放出黎
甚至可以用區會名義出資
搵人做制作人講返自己區故事
優先請返本區人，本區實景拍攝
甚至可能好多本區人肯義拍做茄喱啡

無陳仔睇LU

開心 快撚啲收皮

因為都係對人不對事，加記仇

比人炒先搵黃媒做水泡
做耐左一定做259

努力效忠TVB多年
點知ON99 比人當傻仔清走
抵撚死嫁

東張咁搵錢都炒

歡迎歡迎，再裁多啲，出黎另起爐灶！反攻中央翡翠台

我知你睇佢折墮你好爽
咁咪由佢折墮吓先囉
長遠黎講要將黃個pool加大

【最後11日，2020年永久抵制TVB廣告商】每日洗版任務 - 雀巢佳膳

ATV另類借殼上市

借殼又復活返

港台被審計署屌收視低（審計署就係咁on9，佢唔會理你FB/YT收視幾多），所以被政府cut budget，同埋RTHK係政府部門唔可以收商業機構錢。
同埋睇下viutv網頁，空缺唔係好多。
電視呢行好窄，兩間一定食唔到三百幾人。

咁樣就可以死得更快更精彩

中期仲係蝕：
於截至 2019 年 6 月 30 日止六個月，ViuTV 收益由去年的港幣 9,900 萬元增長百分之二十八，達到港幣 1.27 億元。儘管在上一期間，廣告收益受到世界盃效應的影響，以及於 2019 年上半年，香港經濟增長速度放緩，ViuTV 在本期內的廣告收益仍然保持穩定。ViuTV 投資於自資製作內容，特別是劇集節目，藉此推高本地收視，並將這些內容銷售予國際分銷夥伴，帶動收益。ViuTV 並承接其娛樂節目的成功勢頭，將收益源頭擴展至藝人管理及籌辦活動。
由於 ViuTV 投資於購買及製作內容，以致截至 2019 年 6 月 30 日止六個月的 EBITDA 錄得港幣 1.43 億元的虧損。ViuTV 會繼續致力為香港觀眾帶來更多優質劇集及生活資訊節目，並為上述投資發掘額外收益機遇。

唔留老臣子留亞視，睇黎都步亞視後塵

笑到我gap gap聲

字你都識睇啦掛

比人炒先離開tvb敢請？
骨子裡都係賤種
直接退休算啦

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

睇住個公司好睇住佢壞睇到佢炒埋自己

呢隻醜樣臭雞有冇份

全部炒哂佢留新聞部算啦

最主要佢西走果班老屎忽
好多都同時代脫節
又係籃絲居多
請返來都係不事生產
什至搞關係內鬥整衰個台

執柒咗佢啦

余詠珊真係臭閪嚟，嚟咗CCTVB咁耐無件好事
不過CCTVB都係抵死，快啲執